有冇人同另一半扑野都會拍片？睇完有冇驚有一日到自己流出？

用開iSafePlay，其實夠唔夠安全
你地會收埋喺邊，有冇咩好介紹，討論下

無拍過亦都唔會拍，拍黎托咩

男人老狗驚咩流出,係一件威威事
我又唔係EDC 無名氣/傳媒包袱

女人好易老,, 幫佢留下倩影嘛... 不過條女唔肯

其實拍嚟做乜9

得閒j返

拍過 但我哋兩個會一齊delete

同埋唔好話吖佢會backup 因為已check清楚

男朋友唔鐘意拍嘅 佢話要保護我

放係唔連網既電腦入面